我才剛 剛交 出真心 你卻 扣繳 我的真誠

淚流某個海洋裡翻騰

識野喎巴打

一直有留意佢

絕對無粗口